有無人試過同工唔同酬？

最近老闆請咗個新人做同post,
收到料佢人工高過我好多,
但我負責嘅野多佢好多
大家有無試過呢種情況

冷靜d照下塊鏡再望下自己既學歷

有，試過，不過對方俾我入職早十年。
同一工種，但我工作範圍更廣範。
有時一個project大家平分，
但我又要俾佢兼顧多埋其他admin野。
問題係我同佢同post，佢人工高我2萬

你仲唔辭職後再申請入職

你想公司減佢人工?公司比高d 人工佢實有理
可能佢係朋友個仔, 可能佢interview 超好, 可能佢有d 經驗你冇, 可能佢夜晚要送外賣
你覺得個價啱咪做, 唔啱咪走, 諗噤多做乜

佢學歷仲要低過我

走吧啦咁唔公平

試過有個早我成年入職既,
我入去個陣14k 佢11k
我學歷同自問做野好過佢
到加人工個陣, 公司要同工同酬
我加1k 佢加4k
我即走

人地拎返應得條條就唔順
做野好過佢 見人見智啦 自己講冇咩說服力
同工唔同酬係班老細仆街諗出嚟
個市旺請唔到人 就算請個能力低過你 人工都有機會比你高

Exact7ly
真係好唔公平

你點肯定係同工?

魚唔過塘唔肥

跳下舞先啦

更係啦
比而家而個價你都心甘命抵咁做
咁仲使咩加比你
果斷走人好過
除非份工好hea返五日無ot

依份工都算係咁 唔洗OT
我都想走 但做咗半年左右
見過下工 但比HR 話我jumpy

我地同post 同title
但老闆寫個分工list 我仲多過佢好多

D傻閪hr一句講曬想壓價
人望高處邊有人想打死一世垃圾工

有好多野唔會black & white寫出黎

有 我就係新人 然後我自己收左自己皮 遞信走

灰J
岩岩佢又比佢做嘅野我睇叫我比意見
真心好核突 好似無常識咁
利申：設計撚

點解嘅？

設計既野好主觀
核突與否真係好個人

一來真係唔太夾 二來咁岩自己有急事請左個幾星期假
而且我又未過試用期 所以返返工就遞信走人

我諗呢種情況好普遍
我公司廢過我既人多我3萬都係咁

試過
原來高人工過d同事 但明明做d野冇佢地咁辛苦